男朋友同我一樣高

其實一樣高都幾好吖 攬攬錫錫都方便啲
你哋覺得幾高先好？

男仔個頭去到女仔個波就最好
一攬就2個肉球一個頭

係呀係呀
最好女高過男
起碼一個頭添呀
咁就成日有波餅食

好似好正咁

即係幾高？

屌 巴打同步左

前題係個女要有波

一樣高 有長腿

165

女仔著高踭鞋同男仔差唔多高咁先好

我一著高踭鞋就高過佢

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

男仔要高到,女仔要跳下跳下先錫到
利申:初戀就係咁小小粒,好得意

一齊著

非les

男仔都可以著 佢又唔係男人

男人啦 多數著Chelsea boot

點解散

無170唔叫男人

我都一樣係咁中意佢

你本身中唔中意著高踭鞋

返工先至會著

點解唔搵個高過你, 年紀差唔多嘅男朋友

感情淡左，各種因素啦，好難講得明

不過都好頭好尾，和平分手

以前試過 但係唔夾